【文宣】畫畫撚國際戰線同四格漫畫巴合作緊喇！

Hello又係Freetoberhk2019團隊,
相信畫畫撚們對＃freetoberhk2019 都唔陌生！

【畫畫撚國際戰線】召集！我要推到有得上10月日程表呀！

為咗令外國人更易入口，除咗出post整合之外，我哋而家仲同四格漫畫巴合作，將漫畫翻譯成唔同嘅語言！

[反修例文宣] 我畫咗啲四格漫畫式文宣，仲想揾人一齊畫

四格漫畫巴嘅內容十分update，俾個例子大家睇吓：

【狂賀】因為大家嘅積極參與，我哋已經收到二千四百幾個投稿，在此感謝大家咁俾貨！我哋要繼續努力！

希望大家積極參與，齊齊follow～
歡迎文宣組用我哋d material做外國文宣/周圍貼！
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

IG：@Freetoberhk2019
FB:Freetober HK 2019
TG Channel：
TW：@Freetoberhk2019

中文版自推

英文版自推

西班牙文版自推

日文版自推

法文版自推

意大利文版自推

推